自家互動遊戲，招募「粵語配音」

配音招募中！有無興趣做真正嘅「角色扮演」呢？
以下是一個我自己製作嘅視覺小說，
好希望試一試 加 粵語配音 比啲角色，
詳情可以瀏覽以下網址！

有咩係專頁INBOX都得，唔洗見臉，只要交聲就得。
會在故事最後加返 鳴謝。

只有高中生先可以做？

過咗廿歲就唔得？

留名先

想join 喎